人民日報—香港同胞在內地人眼中豬狗不如，請香港人好好檢討自己

屌你老母呀七頭

人民日報- 香港同胞用辣椒磨擦老衲老母個閪